[網絡輿論戰] 師夷長技以制夷

中共最叻係抹黑、滲透同分化
依個根本係最強既武器
一方面 要打本身和理非既民意 (而家已經做緊)
同時要動搖中間甚至偏藍既立場

藍絲facebook群組慣用方法

1. 斷章取義
是但抽一段新聞幾句 就改成第二個意思

2. 自編自導
啲所謂既內部/朋友/收到風 根本全部鳩作

3. 抹黑
求奇cap個假膠既留言 就無限放大

歡迎討論

佢地係咁拍埋啲自編自導自演嘅片，點拆

個條片做出黎嘅效果真係可以去到好嚴重。。。

我地都拍

真心可以拍，可以揾個廢老錄話個政府分化曬，無9用，警察一哥唔人，等啲警察俾人打個啲

「唔好再拎啲後生仔出嚟鬧啦，依個政府不知所謂，自己製造嘅麻煩賴落啲後生仔到，仲聽過政府搵人製造世代矛盾轉移視線，不知所謂，以前都冇噉樣」

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！